
# Структура FankRetailPartners
##### Основные Папки
 - core - ядро сайта
 - public_html - Папка где лежат стили, js скрипты, изображения

##### Внутренние подпапки
Все что входит в папку core
- api - Папка для RestApi методы, на данный момент пуста, и не имеет вложенных файлов
- backend - Папка содержит контролеры, настройки, вьюхи отвечающая за админку сайта
    Содержит следующее
	- assets - Классы для подключение стилей к странице
	- config - Настройки для админ. сайта. Содержит в себе файлы для настройки и подключения модулей на сайт
	- controllers - Контроллеры админки
	- models - Модели - но вся логика и модели - лежат в папке common/models
	- runtime - Кэши, куки, логи
	- tests - тесты - можно удалить
	- views - Вьюхи админки, разбита на подпапки, к каждому методу
	- web - Все было перенесенно в папку public_html - не имеет какой либо сути.
	- common - Папка содержит основную логику сайта, содержит модели, хелперы, диспатчеры, настройки БД и самого сайта

	Содержит следующее
	- behaviors - Классы для обработки данных во время диспатчера, сейчас в ней находится:
		- Slug.php -- класс для преобразования кирилицы в транскрипцию

	- components - Компоненты для работы с данными , сейчас в ней находится:
		- AliasComponent - класс для преобразования кирилицы в транскрипцию, а так же заполнение полей alias и path данными которые мы передаем
		- AuthComponent.php - класс для авторизации

	- config - Настройки для админ. сайта. Содержит в себе файлы для настройки и подключения модулей на сайт
		- bootstrap.php - Настройка путей и назначение своих имен для путей.
		- main-local.php - Настройка подключения БД и почты
		- main.php - Основная настройка проекта, модули для сайта и т.п.
		- params-local.php - Параметры, Валидации куки, хост-линки и т.п.
	- fixtures

        - helpers  - Классы помошники
        - mail - Шаблоны писем
        - messages - l8in, мультиязычный класс, переводчик
		- models - Все модели и биз.логика сайта
		- runtime - Кэши, куки, логи
		- tests - тесты - можно удалить
		- widgets - Виджеты для сайта
		- console - Папка для работы с ядром через консоль
    	- cp - Папка содержит контролеры, настройки, вьюхи отвечающая за личный кабинет дропшипера, оптовика и учеников сайта
		- enviroments - папка содержит файлы с начальной инициализацией, когда в консоле вызываешь метод php init
		- frontend - Папка содержит контролеры, настройки, вьюхи отвечающая за основной сайт fankretailpartners.ru, и так же автовебинар, страницы регистрации дроперов, оптовиков и т.п
		- vendor - Папка с библиотеками php для работоспособности сайта

# Все что входит в папку public_html
#### По сути - данная папка содержит в себе только ассеты, то есть:
- Cтили (.css),
- JS скрипты(.js)
- Изображения (.jpg|png|gif)
- И прочие файлы - которые не являются первостепенными

#Структура схожих папок
- assets - Папка содержит в себе сгенерированные папки с библиотеками (js, css)
- css - Папка содержит кастомные css файлы
- js - Папка содержит кастомные js файлы
- img/images - папка содержит изображения

#Папки входящие в public_html
- admin - Все что относится к админ панели сайта
- cp  -  Все что относится к личному кабинету пользователя сайта
- course - все для страницы курса
- dropship - все для страницы дропшипинга
- new_page - все для главной страницы с новым дизайном
- opt - все для страницы опта
- webinar - все для страницы связанного с вебинарами
- old - все что связанно со старой главной страницой
